岩岩轉會用iphone,有個問題想問

小弟本身用AN機,咁平時WTSAPP,FB,自己影D相都係分開唔同FOLDER放既,但IOS FB下載相,WTSAPP D相同埋自己影D相全部都放係相機菲林果個LOCATION 想問下有冇得手動改左FB DL相個LOCATION?
因為我本身係AN機草埋既相搬晒落IPHONE到,個FOLDER叫facebook,但而家FB 下載相又去左佢個相機菲林同其他APP D相撈埋一齊,想睇下有冇計轉番落我自己本身草相個FOLDER到

無

用過an機 就會知IOS 啲file 係幾咁白痴 可惜用咗iphone就好難過返檔

開頭都好唔慣
而家既習慣係：按時間搵
或者去返果條友個對話搵
因為an 機同ios唔同，ios係一個apple store 曬全部野（相/片），backup 搬野方便啲

冇分類 上網/fb/whatsapp dl圖入晒落一格
好鳩難搵 ，跟日期搵真係搵到2046
on99

係 都唔明點解要咁做 咁得閒用電腦分相薄再同步咩

whatsapp 而家唔知係因為ios11 定最新whatspp
佢識將dl d 野放係whatsapp 個folder 到
我諗呢個係關個app 事
佢冇寫就冇

ios返上一個畫面麻煩過an

一下掃
好方便

轉返android唔洗煩

無
呢樣野一直都係咁on9

弱智仔，轉左iphone你都預左麻煩

iphone比狗用

唔做功課就轉機
仲有大把唔方便野有排你受

用iphone就感受蘋果公司特色既user friendly 啦

仲有其他問題

尿袋input用micro usb接頭，出街要帶兩條線

有FM功能，但冇收音機

有NFC，但鎖左唔比用八達通

app store唔比移除下載記錄，日子耐左個list水蛇春咁長

電腦過檔案入電話極度麻煩，冇檔案管理app，otg唔知可唔可以直讀相機/手指過相

冇得人手清理緩存，要自己刪app重裝清空間

尿袋: 係屋企/office 差滿, 又洗咩帶多條micro usb出街呢?
FM: 一個tunein滿足哂你
NFC: 依樣係on9, 但聽聞iPhone 8以上已開放, 等八達通update
App store records: 其實有幾可睇返自己down過啲咩呢
過file: 已習慣用dropbox/google drive/icloud drive sync落iPhone/Android。其實even android可以插電腦過file, 我都prefer用cloud過, 連插線都慳返

尿袋有lightning input 咪得囉